［熱烈慶賀］《大公報》僭建招牌已拆卸 白帆布遮蓋外牆

位於灣仔軒尼詩道的《大公報》招牌早前被揭發為僭建物，屋宇署於7月下旬下令清拆，要求業主60天內還原。東網記者今早(19日)到場視察發現招牌已被拆卸，相關位置已築起棚架及白色帆布遮蓋。

該灰底紅字招牌原座落於灣仔軒尼詩道國華大廈《大公報》報社舊址。屋宇署表示，根據紀錄，附建於上址2至3樓，面向軒尼詩道外牆裝有發光二極體(LED)展示系統的招牌，是根據《建築物條例》規定，獲該署批准豎設，但在該招牌下方1樓外牆一個面積約為12米寬、2米高的招牌，豎設前未獲屋宇署批准，屬違例招牌但並沒有明顯危險。

由於該招牌面積屬於屋宇署針對大型違例招牌執法行動的目標招牌，該署根據《建築物條例》第24條向有關人士發出清拆令。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海